岩岩自己去食kfc 叫佢俾對手套我

屌佢老尾佢俾2對我做乜鳩

屌你老味仲去kfc做乜鳩

佢見你成隻狗咁咪比兩對你囉

make sense, 而家果款戇鳩手套，一隻戴半隻手

啲波台狗真係好撚幽默架

一個gag玩幾十次都唔覺得悶

個撚個都幽默大師

比你戴埋落腳到

....

講撚中你嬲鳩？挫敗狗

挫敗狗

波台專屬玩具：挫敗狗
柒左俾人笑撚到嬲豬，好撚正

YOUNG!!!!!!!!!

呢位ching轉風向都幾勁(2)

hi波台諸葛亮